香港樓市。。。。

冇乜天災瘟疫果啲你都唔洗旨意大劈價
貿易戰示威果啲係有輕微調整，但唔多
所以樓市都幾硬淨，新盤個個又狗衝，所以岩價有需要供得起就gogogo

go條撚, 我現時睇唔到共產黨可以點樣收科, 到時就真係GOGOGO啦

有人想住至得架

依家咪就係天災人禍 既人禍囉

共產管治。會有幾好。心照啦

啱

成日話支爆香港樓市就會跌
跌條春咩
講支爆講左十幾年又係乜事都無

打貿易戰又2個幾月示威
又元朗恐怖襲擊同太子恐怖襲擊
打爆市民隻眼
咁又點?

樓市跌0.0x就世界末日
轉過頭已經升返啦

樓市繼續go go go

只要d暴徒被人拉哂 每日150蝗溝返淡d人口
就無問題 好天左咁耐 落下雨梗有架啦
樓市gogogo

0.1%